Ik weet het, mijn geliefde minnares, dat mijn zussen ernaar verlangen hem te zien uitgeoefend op je glorieuze persoon, en begraven in je heerlijke harige kut, dus laat me een offer brengen aan zijn sappige charmes.
